玩命 俄仔罐頭雜菜湯

好實，開唔到，有無人識開？ 出面好凍....負47度，我無野食喇

西伯利亞？

有無象根？
有既箍一條係蓋一條係樽身先開

攞把刀 zip 入去郁一郁
聽到卟一聲就得

唔小心打爆...希望食唔到玻璃

咪撚要啦

人在外，千其咪攞尼D黎玩，
買過啦，食到玻璃可以好大鑊

尼？

倒滾水落個蓋

呢樣真係work